有冇巴打可以推介下買衫o既舖頭

我鐘意著果d 恤衫 外面加件外套既
仲有鐘意果d個膝頭哥穿哂窿既褲
有冇巴打可以推介下

屌你老母留名

淘寶

淘寶又無得試 好唔慣網上買衫

一件衫咩budget 先得ga

0.7k內一件

H &m

Top man